男子扮豪客劫屯門金舖，休班警門外路過制服

今日 （11日）下午4時許，屯門良景商場1樓一間金舖遇劫，兩名休班警途經時上前追截，最終成功拘捕一名40歲本地男子，屯門警區刑事調查總督察武少禧見記者交代案情。

咁唔好彩

警方表示，案發前該名被捕男子曾進入涉案金舖假裝購買金鏈，其間有一名報稱是其妻子的30多歲中國籍女子陪同在側，兩人逗留約10分鐘後離開。再10分鐘後，該名男子獨自返回金舖，訛稱要分別試戴一條金鏈和鏈墜，職員拿出金鏈和鏈墜後，該男子突然放下一張屬於他人的信用卡，其後奪門而去。

店員見狀，馬上跑出店舖並高聲呼救，與此同時有兩名休班警途經現場，目擊情況後上前追截約50米後成功制服該男子，成功起出被劫財物，總值約7.3萬元。其後警方經調查，發現該男子身上還藏有兩張屬於他人的信用卡。另外警方也在男子身上搜出一條贋品名錶，估計該名男子是借此假裝豪客，令店員放下戒心以便犯案。

該名男子沒有黑社會背景，涉嫌「搶劫」及「盜竊」罪被捕，案件目前由屯門警區刑事調查隊第3隊跟進，警方仍在追緝上述在逃女子，不排除稍後有更多人被捕。

唔係手足

警方又指，所檢獲的兩張信用卡相信為真卡，並屬於另外兩名男子，並指涉案的金鏈及鏈咀的總值約為7.3萬港元，又指兩名涉案的男女在第一次進入店內時聲稱為夫婦關係。

基本野啦, 咁都要開記招
我自動呼吸緊又洗唔洗公告天下?

不排除稍後有更多人被捕

有無得查都會見呢句，唯獨無可疑就無呢句

咁無大志，竟然去打劫屯門仲要良景呢啲地方

香港太多差佬

根本得啖笑

嗰陣都驚過一驚但唔關抗爭事

唔驚拉錯自己人？

拉錯都冇所謂，又唔係自己圍內嗰堆，大sir都唔會貪嗰幾皮啦

依加見親狗話破左咩案都感覺係有老屈，已經分唔清咩係正常幫市民，咩係幫黨做事

唔誠實可靠就係唔誠實可靠
唔通好似法官咁警員誠實可靠咩

連登唔講得狗老屈架
如果真係狗老屈就更加要幫手足認罪 因為手足唔會因為你上網講兩句就唔會比人告
如果唔係狗老屈你又話係狗老屈就係同共產黨無分別 會失民意

之前有單休班狗偷信用卡用,
今日咪做返場戲出黎平返之前單醜事,
班狗唔偷埋一份算偷笑,
話唔定成單都自編自導自演
搵條道友逼佢去偷, 自己就喺門外偶遇英勇捉賊

仆街啦黑警，殺咁多香港人，想洗底，收撚皮啦

手。。。。。
手你老母，打劫即割！

咁啱響度?
個故事可能係咁....
休班狗: 原本諗住來踩線
過兩日來"做嘢"
dllmch,依家截阿叔胡?
唔拉你都唔得

劇本？

話明無可疑唔通仲搵人拉呀

謝公公靠刷鞋上位

勇字堂堂主季季華咪作CASE搏老細注意

呢D 野好簡單
CALL TIER 14借人頭,大把道友/道姑

做咩拉自己人？